吊你個咀 B仔比人取消牌照 我地班街坊以後食乜???

吊 平靚正既甜水已經難搵,仲要大碗又好食 班食環食能左屎?

食屎囉，還掂差唔多

動新聞 回覆, 全部都係粗口

轉頭原址開返間C仔有幾難

食多多芝麻糊啦

依家係咪關咗門?

屎

平靚正? 樓主食開屎?

食屎啦你

咁撚難食又嘈又逼 班人真係食慣屎

環保涼粉

真正既元朗人係唔會食B仔

仲有環保生果

個腦本身就係屎

食何B仔, 咁中意含撚

無撚錯

啱啱經過 點解仲有開嘅？

平靚正都講得出